{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023051807609/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Kids) Red Heart Wappen T-shirt - White"
    },
    "text": "ブランドPLAY COMME DES GARCONSのメーカーはPLAY COMME DES GARCONS KIDSで、商品番号はFW23 / WP3742K011です。 この製品はホワイトカラーのTシャツで、レッドハートワッペンが目を引きます。 PLAYの代表的なシグネチャーアイテムで、様々な色やワッペン製品と一緒にファミリールックを演出することができます。 素材は表地なら100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この製品はPLAY COMME DES GARCONSのものです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはPLAY COMME DES GARCONS KIDSです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / WP3742K011です。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーは何ですか？",
            "answer": "この製品のカラーはホワイトです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴的なポイントはレッドハートワッペンです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなファッションスタイルに合いますか？",
            "answer": "この製品は様々な色やワッペン製品と一緒にファミリールックを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにお手入れすれば良いですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時に生地が損傷することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は漂白剤を使って洗濯しても良いですか？",
            "answer": "この製品は漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水に浸けておくことはできますか？",
            "answer": "この製品を水に30分以上浸けておくことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング時に注意すべき点は何ですか？",
            "answer": "この製品のドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れると色移りしますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れると色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥しても良いですか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品のお手入れ時には摩擦に注意し、ほつれや毛玉が発生しないようにしましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 551
    }
}